是日三餐 24/04/2017

#早餐

#午餐
蠔仔肉碎 本來係泡飯不過我叫另上

#晚餐
炒埋一碟

早午晚都正呀
好想食早餐知麵

個生麵係琴晚去打邊爐果陣打包
個麵質係幾好

發覺Pan 三餐都幾健康

身體差 唔食健康啲唔得